小說分享平台風氣討論

最近發現 紙言呢個平台多咗啲媛交post
我覺得呢個風氣都相當影響整個平台
有冇巴打覺得要整頓下？

入侵咗其他小型forum好耐
連紙言都唔放過